乜野叫<人都死左，收下把口>?

點解死左唔鬧得

【控球不再是皇道】七成控球卻輸三粒，阿記戰術能「砍掉重練」嗎？

阿仙奴作客水晶宮一役大敗零比三，唯一一樣值得雲加自我安慰的，相信是控球率仍遠遠超於對手。但當堅持多年的地面組織不再奏效，管理層及教練團隊是否理應重新審視戰術的可行性呢？

▲ 雖取得超過七成控球，攻勢的入肉程度卻低得很。（圖片擷取自：樂視直播）

戰術過時兼「死板」 面對密集無計可施

阿仙奴進攻著重地面組織人所共知，但現實是只有組織沒有入楔，根本不能在對手身上造成任何威脅。大多數控球在腳時，均只在對手的禁區邊緣球來球往。前鋒缺乏走位入楔，只站著等待「駁腳」，中場球員更甚。所以，兵工廠的進攻線，每一位都有如一名中場球員，而非前鋒。包括山齊士在內，今季回後「駁腳」次數太增，令隊中射門慾最強的他頓時威力太減。加上，防守一方明知道阿仙奴進攻打法以「圍住黎猜」為主，更不會某某然「標波」。反正阿仙奴球員即使將皮球運入禁區，也只是作傳送居多。所以，球評家都會疑惑，兵工廠的進攻會否過於幼細呢？

▲ 山齊士回後幫波，只會令進攻更無效率。

前線火力低 進攻無效率

雖入球數字相比前列競爭對手不落下風，阿仙奴卻往往面對前線啞火的問題。相信一眾阿迷最了解，自從奧斯爾加盟後，阿仙奴的進攻很大程度上需依賴其致命傳送而打開缺口，以及突破對手的密集防線。其中一樣最具威脅的進攻方式，是從進攻左路「轉邊」，把皮球運到疊瓦助攻的右閘比爾連腳下傳中。又或是，奧斯爾移近左路，直線「劏」穿對手後防，供應給山齊士。但今季奧斯爾的狀態長期不穩，亦不見得雲加有任何指令給他，從而未能使「奧瀟」改善比賽狀態。當前線未能有充足供應，山齊士便需要回後協助組織。而於基奧特、禾確特等前鋒把握力卻遠差於山齊士之下，面對密集防守就更難打開缺口。單以今場計算，射門及中目標次數比只得兩成多控球的水晶宮更差，進攻無效率之說更確成立。

▲ 球迷對雲加已失去信任。

可以更簡單直接嗎？

上季的李斯特城，早已證明簡單直接的進攻更為有效，今場的水晶宮更是教科書式示範。其實阿仙奴大有條件打簡單直接的足球，只要每人專注做其工作，防守集中，加快反擊速度及增加進攻時的傳送目標，就能夠大大提升進攻效率。論速度，阿仙奴不比任何一隊前列球隊要差，山齊士、韋碧克及禾確特等，都是速度飛快的球員。而後者二人都並非腳下功夫十分幼細，命令兩人多作向前走位而非回後幫波，不是更能增加奧斯爾的傳送目標嗎？

▲ 都十年了，難道還未明白禾仔不是組織進攻的人才嗎？

再者，多名球評家也再三強調，高基連攔截力強，應專注防守而非改造成進攻人才。現今足球以防守反擊來剋制控球在腳，故此，防中一職於阿仙奴而言，更需重視其防守企位及攔截能力。為減輕前線球員的防守負擔，高基連專注攔截，減少壓前助攻而導致中後場失位的情況，相信亦會是解決良方。

▲ 八個字總結他，故步自封，亂點鴛鴦。

結語：

筆者相信，若雲加仍然故步自封，不改進戰術，使進攻更有效率，更為「入肉」，長久下去只會令阿仙奴一沉不起，這是更多的錢財也換不走的死局。唯一解決方法，就是重新制定一套合適的戰術，依時並進。還有，請不要再亂點鴛鴦。槍手的潛力是有的，只是欠一套合適的戰術讓他們發揮而已。當然，以現時的情況，雲加能否續任下一季領隊之職，筆者也不敢確定了！

因為死左有光環

推

do wt

其實係想

同（有勇氣去死冇勇氣去面對）一樣咁仆街 講呢啲風涼話既人就最抵死

人都死左 收下把口
咁讀歷史果班係咪要心靈溝通🤔

垃圾

。

毛魔希魔都死左
收下把口

觀自在菩薩．行深般若波羅密多時．照見五蘊皆空．度一切苦厄．舍利子．色不異空．空不異色．色即是空．空即是色．受想行識．亦復如是．舍利子．是諸法空相．不生不滅．不垢不淨．不增不減．是故空中無色．無受想行識．無眼耳鼻舌身意．無色聲香味觸法．無眼界．乃至無意識界．無無明．亦無無明盡．乃至無老死．亦無老死盡．無苦集滅道．無智亦無得．以無所得故．菩提薩埵．依般若波羅蜜多故．心無罣礙．無罣礙故．無有恐怖．遠離顛倒夢想．究竟涅槃．三世諸佛．依般若波羅密多故．得阿耨多羅三藐三菩提．故知般若波羅蜜多．是大神咒．是大明咒．是無上咒．是無等等咒．能除一切苦．真實不虛．故說般若波羅蜜多咒．即說咒曰．揭諦揭諦．波羅揭諦．波羅僧揭諦

駁唔到

橫過馬路既懲罰係死 仍然覺得不足惜 要加把口 呢d咪忿青思維囉

人都死左 口收定唔收 對件事係冇影響 不過反映你人格而已

y?

樓主產都破埋，你地收下把口啦

我覺得每個人總有不同既睇法

支持言論自由

最好對事不對人。

人地做IT,收下把口啦

咁希特拉死左咁耐 到依家啲猶太人都仲話緊佢
咁即係理猶太人嘅人枱都幾低賤下

話佢咩先 話佢抵死？

可以, 咁你記得日日落街都向身邊既陌生人祝佢地抵死囉

我建議可以去 急症室等, 一有人死 就沖撚埋去 同家屬講, 抵鳩死架

正常人係唔會既, 你地唔撚正常我就唔知

因為你又老又破產，邊有人權講

.

好心唔好再講乜野他朝君體也相同，依句野係用喺天災橫禍

又一個斷章取義以為自己有point唧人

55

咪係， 你老母死咗我實指住佢嚟笑鞭屍
生個打靶仔出嚟遺害人間
諗吓少個口臭嘅人， 地球空氣都清新啲
所以， 屌你老母死得好

哦? 你地有邏輯咩 學你地咋喎

你目擊過程 ? 你又知小巴司機無超速 ? 你地乜撚都知就話抵撚死 ?
你又憑咩話佢抵撚死呀 ? 「抵撚死」都唔知有幾侮辱性你地唔撚係唔知呀 ?

痴撚線
不如你入返去 「抵撚死」個POST入面狗咬狗啦

連產都破埋既樓主 係問緊點解唔鬧得 唔係話佢抵撚死
做乜你好似上哂身咁 當哂全世界鬧個女仔既人 都係話佢「抵撚死」?
宜家仲要好似好有邏輯咁問人係咪有目擊先可以「鬧」無限spin到去符合你地既標準

根本你同抵撚死個個post既人 就係2個極端 2邊狗咬狗 唔好出黎扮人啦

乜小巴超速個女學生就冇亂過馬路啦咩

你啲邏輯呢？

無道德嘅你 唔會明架喇 你根本唔識咩叫做尊重

悲劇發生咗 口臭嚟都無乜意義 不如問下自己 有乜好講?

收下把口多數係形容人講野口沒遮攔 叫佢收下
我就真係未見過歷史書
作者會口沒遮攔話邊個邊個唔好 加入自己意見
歷史書多是描述同描寫史實同史人嘅一生

有自己意見個d係評論書 唔係歷史書囉

你係咪想講條女唔尊重司機

我啱唔啱先?
嫌無人權就唔好上嚟連登啦

架車呀
條女有冇問過架車想唔想撞佢

屌盲反大愛反到宜家連基本既同理心同專重都冇
每次一有呢d悲劇把毒撚實反社會人格出撚曬黎
ok佢亂過馬路係唔岩
但係已經接受左最大代價既懲罰啦
點解要加多把口侮辱人?
你要屌既就屌醒d未出事又成撚日亂過馬路既撚屌
但係就唔該比番d尊重死者

佢亂過馬路已經得到應得嘅懲罰 又何需特登去話佢呢

低質 因住到時老左比班𡃁仔笑你地成班廢老 成班鍵盤耆英 尊重兩個字都唔識寫

人地都冇對你做過d咩 傾完講完咪算數囉
搏出位唔係咁

啲人舉例子錯到離撚曬譜
點解猶太人可以鬧死咗嘅希特拉？
因為希特拉殺死咗六百萬猶太人
點解你班撚屌可以鬧死咗嘅毛澤東？
因為毛澤東整死咗幾千萬個支那人（可能包埋在座咁多位嘅祖上）
咁而家呢個15歲嘅女仔做咗啲咩？佢害咗你？隊冚你全家？
人都死咗啦！你話個女仔係死在亂過馬路，死咗都唔可惜，冇人會怪你。但係佢冇做過啲咩令佢要俾你地話佢抵死，唔該你地收下把死人口啦！

係啊！日日好多人死啊！咁你會唔會見你隔離鄰居死咗然後走過去笑佢抵撚死啊!

一禁入去，block左既喂
一撚定係之前支持肥婆icon個班垃圾撚屌

講真班fb撚樣真係混合晒黎lihkg

no

姐係話唔係人死左就唔講得
做錯左事 死左都可以比人批評
人都死左 收下把口 只係主觀建議

扺死亦都係主觀對錯 應然嘅問題

大家都係主觀比意見 點解要強加自己套價值觀落人到?
你嗰套就係成熟? 你嘅價值觀大撚哂?唔比人話佢扺死 覺得佢扺死係低質?

利申覺得佢扺死 但自己橫過馬路都扺死 死左唔扺可憐

但係而加佢死左

道德撚一路屌柒人詛咒人一路叫人積口德

積德撚
大愛撚

嘴賤咪認左佢算囉 洗乜講咁多道理

屌 宜家好似上緊fb咁

原來係大家對抵死嘅解讀唔同

條女真係死咗都唔抵可憐喎

巴士阿叔: 我屌你老母我條撚係咪o係你老母果度啊

死人先抵屌

人間慘劇

認同

乜你唔知 斷人衣食 尤如殺人父母咩
更何況係衝紅燈咁十惡不赦

on9
搵d辣殺同香港自己人比
無撚腦

為左批判而批判呢d思想真係on撚9

積下口德啦

u too

too咩啫，積口德緊要呀

無謂同啲小學雞認真啦，你越鬧佢地越 high

大家嗊話

害左司機 希望立法撞死衝出馬路d人係合法，見一個撞一個，撞撚完再碌幾下，再要佢屋企人賠整車錢

上面咩事
好多留言十足十fb班撚樣
屌你依家人死左唔撚講得
咁你咪撚同人講歷史啦以前啲野
咁乜撚都唔洗講啦
唔係唔尊重死者
呢件事其實根本有得避免
一失足成千古恨
個女仔決定左要咁做就要承受番後果
就係賠上性命
個司機你可以話簡接比佢
成六章諗住揸多幾年退休
無啦啦整單咁嘅野冇牌隨時要痞監
但個女仔同個司機你比多次佢揀
一定唔會想呢場意外發生
一定唔會為左貪快咁做
老老柒柒如果唔係網絡紅人個妹
你地會咁熱烈討論
如果只係一個其貌不揚嘅學生妹
你地可能見到單新聞都skip鬼左啦
啫係一場波咁點解有賽後檢討
你知唔撚知

一係就咁撚極端偏激 做乜撚野

我日日揸車 最撚僧衝出馬路d垃圾，如果合法實車撚死佢地

但睇咗幾頁同其他post，我除左見有班友喺到話「抵死」同「抵撚死」之外，我睇唔到任何有建設性既檢討

你地覺唔覺原來作為一個人
可以講得出咁嘅說話
思想觀念正頭扭曲晒
唔好講話積下口德收下把口呢d你地認為為多撚餘嘅先
講下尊重都可以掛?

連登有咩力量可以直接影響到事主家人？

同埋依家根本就冇人衝埋去同佢家人咁講，最多可能都係佢哋自己好奇入咗呢個科林聽到人哋點批評死者而已。

咁樓豬你鬧黎有春用？
人地屋企人仲係傷心時期，你只會惡意攻擊，只顯得你連憐憫都唔識
講粗口都要睇場合啦，你試下係人地葬禮到鬧囉 傻鳩
人地又唔影響你d乜嘢
一味淨係識抵死啊 抵撚死啊咁 ，就算係死者既錯，都唔會係'抵' 囉

係喇係喇 全世界都會上連登 屋企人死左仲得閒上網睇人地點講野
上網講野=人地葬禮到鬧?

收下把口純屬係出於同理心
諗下死者家屬 死左個女 仲要俾你班人不斷批鬥

人死，意識如燈滅，尊重亡者與否，佢都唔會知道，只不過可能對你哋嚟講，個心好過啲咋。

每個人心中都有把尺，但未必同你哋相同，何苦要逼人哋將把尺set到同你哋一模一樣，哂氣啦。

我就唔會係咁話人抵死嘅，但都覺得冇咩必要過份干涉人哋點講，現實講句，我又唔識佢，人哋點講係人哋嘅事，咁執著把鬼？

公道講句，全世界嘅人類都係抵死。
禍害大自然，日日殺害n隻動物果腹。
口講大愛，殺豬牛羊雞就得，殺貓狗就自己set條件落去話點點點所以唔食得。
為咗自己興趣就綁住動物嘅一生自由同幸福，活在同一屋簷下

你點睇？咁講會唔會覺得好過啲？

你地明唔明
樓主係問，點解個女仔死咗就唔可以鬧佢有錯
而唔係話佢抵撚死
根本你班大愛撚就先入為主咗，認為批評個女仔=話佢抵撚死
根本就唔係依回事
大部份話個女仔都有責任嘅人，從來都冇話過或者覺得佢抵死，都係一樣覺得唔應該咁話佢，因為始終人都死咗
但就唔會好似你班人，一見到有人話個女仔有唔啱就即刻起哂鋼，係咁屌鳩返佢地收聲，根本都冇睇清楚人地講緊乜，就一味喺度屌，人地有冇講過話個女仔抵死？從來都都冇呀，捽吓隻眼望多幾次啦

同埋你班友真係好撚偽善，揀新聞嚟留意，係學生妹就將件事無限放
前排夠有單廢老比車撞啦，又唔見你地咁大反應？廢老就唔係生命？死咗就唔可惜？
前排地鐵放火單嘢，有好多傷者啦，但d人就淨係留意個學生妹，又話佢品學兼優又盛，又係話好可惜好慘
屌你，其他傷者呢？其他傷者就唔可惜就唔慘？
根本就係因為學生妹，所以你地依d人先咁留意，如果係轉咗做學生哥，你地班友已經wfc

所以屌人之前，睇清楚人地講緊乜先，唔好係又屌唔係又屌，同埋好好咁諗吓自己係咪全部啱哂

不服來辯

睇下個post名啦 邊撚到話淨係上網講嘢啊
呢種時候為左講贏，將連登力量無限縮小，真係得淡笑

毛魔死左 收下把口

咁請問護航完有咩獎品